咩方法自殺係最無痛?

跳軌定跳樓成功率大啲

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔自殺

係老死

綁住自己手腳再立個膠袋喺頭，
綁磚喺自己身上再綁實手手腳腳跳海，
喺學校附近赤腳行路再離奇全裸墮海，

以上皆為自殺死因無可疑，
有咩唔識可親身往新屋嶺辦事處查詢。

唔撚死得

要死都係黑警死

唔自殺就唔痛

燒碳食安眠藥

自殺式襲擊

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

約朋友玩 開心死

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔想知